港女講粗口

班港女幾靚女都無用 一講野句句都係粗口 成件事都人錯曬